屋企人話香港獨立不切實際，有冇數據或者原因可以說服佢哋？

例如蔬菜米飯肉類供應，水資源，軍隊，如何避免支那報復？

錢解決到既問題就唔係問題啦
你講既野全部用錢解決到

你呢d問題求其search都知已經討論過好撚多次啦

新加坡模式

食泰國米
肉係巴西肉
菜可以本土種或者去越南買

This

Singapore lo

英聯邦國
英美加澳同盟

感謝文宣手足

國是學會 gear噏 你想要嘅資料可以入面搵到

樓主要既野文宣有齊
搵文宣俾佢地睇 易入口d

新加坡仲細過香港仲少人過香港都獨立倒, 世事無絕對既

而其實香港比好多國家更似一個國家, 我地有我地既貨幣, 方言(粵語), 繁體字, 出入境管制....等等
歐盟好多國家都係冇邊境管制, 冇自己貨幣 (用歐元), 人口少過我地 (如波羅的海三國), 佢地都獨立倒, 點解我地唔得?

當然以現實情況港獨的確係好遙遠,
你應該同屋企人將個話題聚焦返去中共撕毁中英聯合聲明, 破壞基本法22 條, 危害香港自治, 咁就應該易明好多

依家問題係如果香港俾中國封鎖
唔比物資運入港
點解決
台灣都有條海峽擋下
香港得條深圳河

即係無新鮮野食

多謝文宣手足

閱讀理解高手

唔該晒 巴打/絲打

捉野味食囉，夠新鮮

由始至終香港獨立嘅唯一限制就係支那出兵

12個香港人不是中國人的理由

香港都就冇錢啦

食物 水 根本唔需要依靠中國
係港共不為之

軍隊有錢唔會請唔到
係中共會係你未準備好就打過嚟啫

中共唔同馬來西亞
你睇支那不斷封殺台灣就知

香港獨立冇錯係唯一出路
但獨立同時亦要生存到

要生存就唔好再俾支共支配
以現時情況
唯一辦法就係中共解體
我地要將革命輸出